［懷舊］一人n個細個成日玩既flash game

我先
無個性戰隊
玩火遊戲
洛克人(唔記得邊隻）
暴力校園
加油站
蝸牛（唔記得叫咩名）
調酒師
叮噹打棒球/釣魚

屌開錯台
由佢沉